有幾多人唔知《門徒》劉華其實都係警方卧底？

昆哥(劉德華)本身係毒品調查科前卧底，俾警方派出去開電器店，暗地裡做販毒生意，幫警方捉班拆家。點知昆哥發現賺到好多錢，就決定叛變真係做毒販。

最後果幕廁所昆哥同阿力(吳彥祖)對話，昆哥好唔明阿力賺咁多錢都決定做返警察，就係因為佢自己正正係受金錢誘惑叛變左警方。

吳彥祖個上司，苗志華都係毒品調查科出身，同昆哥同期，因為女朋友(袁詠儀)俾昆哥搶埋，所以決心用十幾年搵證據去煮死昆哥，當中公理、私情都有。

袁詠儀上警署見昆哥最後一面果幕，苗Sir唔俾佢地擁抱，咬耳仔，正正係因為妒忌佢地嘅愛情。而一手抱開袁詠儀，因為佢地曾經拍過拖，已經有肢體接觸嘅經驗。

真係唔知 睇到咁仔細

係咪呀

唔好聽佢講野 唔係一陣以為你錯添呀

今晚同個電影圈朋友食飯，佢講完我先知

樓主似剛剛隊完野

我想做好人

拎走個磅佢啊！

你話係就係？

跟本就係佢地自己衰

幫我執返隻手

古天樂之前都係卧底，有次掃黃，掃到隻正雞，發現食軟飯有得諗，所以去搵左條女做雞，最後個幕吳彥祖因爲妒忌古天樂有軟飯食所以昆佢帶貨，在公在私都有私情

(拍一拍個patpat)容易出貨呀。

唔好望下面 跳啊！

收到風昆哥老婆以前扮男人出過幾張唱片添

一陣d鬼佬以為我無錢食呀

我話你知 啲死老道扮哂死狗
吊起癮上黎咩野做唔出 有咩講唔出

聽講仲同陳永仁條女爭仔

仲達兄
Nineup 報呢

真唔真

無吹水

曼聯豬波唔開心

Nineup報講嫁？

硝酸鉀(KNO3)本身係毒品調查科前卧底，俾劉德華派出去整毒品，暗地裡扮係鎂，幫劉德華考人中學有冇讀書。點知廚師發現佢成唔到型，就決定叫劉德華自己整。

最後果幕廁所硝酸鉀對話，廁所好唔明硝酸鉀幫佢地賺咁多錢都決定沖佢落廁所，就係因為佢自己正正係受金錢誘惑叛變左。

吳彥祖個上司，苗志華都係毒品調查科出身，同昆哥同期，因為硝酸鉀(KNO3)俾昆哥搶埋，所以決心用十幾年搵證據去煮死昆哥，當中公理、私情都有。

銷酸鉀見到昆哥最後一面果幕，廚師唔俾佢地擁抱，咬耳仔，正正係因為妒忌佢地嘅愛情。而一手放佢入焗爐，因為佢地曾經拍過拖，已經有肢體接觸嘅經驗。

留返隻豬黎煲粥啊

苗志華喺咪私吞海洛英，自己賣比高雄班人

煲醋呀

三十二萬一套 唔好低過三十二萬呀

兩幕片段來喎

察猜將軍都係警方臥底 佢長期有八球美金係警務處度

其實老表都係毒品調查科臥底
佢知道海關想打尖領功
心有不憤
劈斷海關隻手
可惜差錯腳跌死
屋企有鬼你知唔知?

痴撚線post 笑到抽筋

有啲嘢夾硬嚟就唔好笑

搶昆哥生意

有人買咪有人賣囉

正如你個post

張靜初都係卧底

古天樂都係卧底

全套戲得個細路女唔係？

樓主下個post: 有幾個人唔知門徒個細路女其實都係臥底

全部都係臥底

飲檸檬茶果幾條友都係卧底

現實中無間道係幫會權鬥～

我識套戲個導演 佢話得吳彥祖唔係臥底

樓主咁似考評局同中學老師，睇份閱讀卷都睇到咁多野

吳彥祖其實係劉德華擺去警隊既針
中途變折左

你係針

韓森係黃sir坐時光機派既卧底，目的係查出邊個殺佢

係又點？

我識叮噹佢話當年帶左吳彥祖坐時光機回到過去做左大拆家～

之前係天台又話自己想做好人
到頭黎又做返犯法野

其實袁詠儀都係卧底
又係苗sir派佢去劉華身邊
點知動真情愛上劉華
最後變埋節

哦 原來得個磅唔係卧底

當我茂利牙依家

劉華兩個仔都唔係

睇住你個女啦 仆街

連兜魚子醬都係卧底？

屌 諗起柯南成個反派集團
除咗最大個兩三個
其他人全部係FBI CIA 公安警察 互相懷疑

所有唔認真做嘢嘅人都係臥底

球證 旁證 足協 全部都我d 人

你當我茂利呀家陣！

劉德華要去賣白粉係因為佢賭錢輸晒
有傳係星仔收左錢用特異功能害佢

喂～老高

其實古天樂都係警方臥底
表面上要打靶 實際上換個身份去泰國跟八面佛條線

認真分享俾你地當膠post

入面有偷聽器

認真，你篇野同硝酸鉀嗰篇一撚樣level架咋

個磅係偷聽器

屌你，睇咁耐都冇人屌

一聽到 拎走個磅 我笑到收唔到聲

智叔本來都係毒品調查科 因為一直都升唔到職 又比吳彥祖呀頭針對 所以唔撈去做海關 你見佢聽到苗志華個名咁嬲就知咩事啦

至於海關係咁叫d伙記打吳彥祖條女
應該之前都係警察 同吳彥祖警校果陣同期比佢食過
之後做臥底攞正牌中出即飛

警察同黑社會真係好難分呀

成個POST都有聲

好似之前頭D 個POST

其實吳彥祖本身係毒犯, 睇最尾果幕就知

個磅都幾重戲下

大笑左

我懷疑自己都係臥底

鎂銀灰色㗎，中學冇讀過呀

次次睇到呢幕都覺得佢話緊我

即刻覺得自己係讀屎片

我地嘅知識連個販毒嘅都不如

你叻仔吖！啲貨賣得比我仲貴！

呢個post到底發生咩事

你知唔知李世民殺幾多兄弟呀？

長子 隴西郡公→唐王世子→皇太子→除籍→息隱王→隱太子李建成（母竇皇后）
《舊唐書．列傳第十四 高祖二十二子》：太宗隨而呼之，元吉馬上張弓，再三不彀。太宗乃射之，建成應弦而斃，元吉中流矢而走，尉遲敬德殺之。
建成死時年三十八。

次子 敦煌郡公→秦國公→趙國公→秦王→皇太子→太宗李世民（母竇皇后）

四子 姑臧郡公→齊王→除籍→海陵郡王→巢刺王李元吉（母竇皇后）
《舊唐書．列傳第十四 高祖二十二子》：建成、元吉至臨湖殿，覺變，遽反走，秦王隨呼之，元吉引弓欲射，不能彀者三。秦王射建成即死，元吉中矢走，敬德追殺之。
元吉死時年二十四。

七子 魯王→漢王李元昌（母孫嬪）
《新唐書．列傳第四 高祖諸子》：數觸軌憲，太宗手詔誨督，乃怨望，附太子承乾，通饋謝。來朝京師，宿東宮，嘗有醜語；又見帝側有宮人善琵琶，乃曰：「事成幸賜我。」承乾許之，割臂血盟。事敗，帝弗忍誅，欲免死，高士廉、李勣等固爭不奉詔，乃賜死，國除。

答：應該係三個

btw但有兩個實在太可疑
八子 酆悼王李元亨（母尹德妃）
《新唐書．列傳第四 高祖諸子》：貞觀二年，授金州刺史，之籓，太宗憐其幼，思之，數遣使為勞問，賜金盞以娛樂之。六年薨，無子，國除。
九子 周王李元方（母張氏）
(唐高祖諸子生母除周王李元方母張氏外，皆有妃嬪封號。張婕妤與張氏是否為同一人，已無法考證。)
《舊唐書．列傳第十四 高祖二十二子》：貞觀三年薨，贈左光祿大夫，無子，國除。
兩位死時年僅十四歲同十歲
李建成李元吉尹德妃張婕妤之間嘅關係就唔多講了
李世民多番慰問李元亨嘅春秋筆法味實在太重

但可以肯定嘅係，你個仔同你條女李治武則天兩公婆幫你殺得多啲
六男一女

六子 趙王→荊王李元景（母莫嬪）
《舊唐書．列傳第十四 高祖二十二子》：永徽四年，坐與房遺愛謀反賜死，國除。

十一子 宋王→徐王→韓王李元嘉（母宇文昭儀）
《舊唐書．列傳第十四 高祖二十二子》：其後漸將誅戮宗室諸王不附己者，元嘉大懼，與其子通州刺史、黃公譔及越王貞父子謀起兵，於是皇宗國戚內外相連者甚廣。遣使報貞及貞子琅邪王沖曰：「四面同來，事無不濟。」沖與諸道計料未審而先發兵，倉卒唯貞應之，諸道莫有赴者，故其事不成。元嘉坐誅。

十四子 蜀王→吳王→霍王李元軌（母張美人）
《舊唐書．列傳第十四 高祖二十二子》：四年，坐與越王貞連謀起兵，事覺，徙居黔州，仍令載以檻車，行至陳倉而死。

十五子 豳王→虢莊王李鳳（母楊美人）
《舊唐書．列傳第十四 高祖二十二子》：未幾，為支黨所引，被誅。

十八子 譙王→舒王李元名（母小楊嬪）
《舊唐書．列傳第十四 高祖二十二子》：永昌年，與子亶俱為丘神勣所陷，被殺。

十九子 魏王→燕王→魯王李靈夔（母宇文昭儀）
《舊唐書．列傳第十四 高祖二十二子》：四年，與兄元嘉子黃公譔結謀，欲起兵應接越王貞父子，事洩，配流振州，自縊而死

七女 常樂公主（下嫁趙瑰）
[i]《新唐書．列傳第八 諸帝公主》：越王貞將舉兵，遺瑰書假道，瑰將應之。主進使者曰：“為我謝王，與其進，不與其退。若諸王皆丈夫，不應掩久至是。我聞楊氏篡周，尉遲迥乃周出，猶能連突厥，使天下響震，況諸王國懿親，宗社所托，不舍生取義，尚何須邪？人臣同國患為忠，不同為逆，王等勉之。”王敗，周興劾瑰與主連謀，皆被殺。

根本全部警察係毒販扮
全部毒販又係警察扮

其實智叔最後駁唔駁得返隻手?

左手只是輔助

Ok ok dinner,坐啦！成個細路仔咁

李世民都係道友黎
最後食仙丹死

但佢斷右手

依套戲 Andy go真係交足戲 最後割脈果幕 依家都仲好記得

ching又鳩up

開槍啦，開槍啦
反正你都唔信我架啦

有冇人同我一樣
睇張靜初死之前個幕好深刻

目光呆滯 萬念俱灰咁講 : 打頸啦